侏羅紀世界2最新電視廣告

0：40

好似打緊Dino Crisis

音效唔錯

劇情9成垃圾

玩到出變種恐龍
已經係當怪獸片睇

準備變芒亨

差d俾暴龍咬死

好正喎

同上集係無縫交接?

上集都唔太差啦

你入都係去睇下恐龍姐

好撚正

隻變種恐龍係咪縮細咗
好似大隻過速龍少少

人造龍MK II?

隻變種霸皇龍單性繁殖生左仔?

點解可以去人類屋企?

btw個黑鬼叫得仲衰過隻龍

笑撚死

條友集集出場都有gag搞 連廣告都保持水準